98（37）完Sem倒數

老泥想伏我？？？？
未夠班啊

Lm

羽中圖呢

屌想伏翻佢

合作！！！！！！
要破佢處！

不成功便成仁

38 老泥破處！

行動代號-泥破38

我地有咩作戰計劃！

今次唔倒數

引泥出動

Good！！ 唔可以次次都係我地開！

老泥長大了 要破處！

戇鳩

恰到lunch time-.-

強姦13歲少女 少年黑幫頭目 被判囚28年

個屎忽不保

一世都要趴喺度瞓覺

請你返嚟做乜？

攰呀屌

俾錢你返嚟瞓？

睡慕絲都係畀錢請人瞓教

但你唔你做依間囉

係

當住係先

你肩系乖客嘅安全！！

但我做開曳客安全

屌你老泥！！！！
屌

吾系甘牙！！！

成日笑鳩我打錯字！！！

唔通有位唔通唔攝入去咩😌

-.-

同啲廢老一樣
成日門都唔肯開
見有位就攝

懶嘛
同埋型啲

笑4
Sl到收warning

我buy你老泥

羽中where a u

厹

Me非賣品

正皮

買起你都得呀！

差人先生

你嗌破喉嚨都冇人理你呀！

肚餓，食mud好

你告？

熱氣

好味

咩餐

1號

破喉嚨！

告囉告囉！告呀

肥4

諗住買爭鮮，見到個魚生飯蓋都甩埋
我估佢應該合翻埋又繼續賣

即刻走人，食麥算

爭鮮 包有得屙

每日一歌

天月好搞笑

sor 頭先冇望電話

走咗未

太古 你住依頭？

我住再要上山果堆
喺屋企 一陣出街

rich

居屋來 海邊果堆先rich

嘉亨灣

Greeting, comrades!

延伸問題
有生之年唔知有冇得見到南北韓統一呢

Sure. We will also witness the demise of China

一起歌頌我們的雜大大
一起寬衣

共產主義一定會戰勝歸來，統一世界，然後將所有資本主義嘅走狗送晒入勞改營

Death to the red plague

今朝又夢見翻之前講果個暗戀但係唔敢表白嘅朋友
如無意外下個禮拜會見到佢

耀東？

東駿苑 不過都係附近

Rich 東半山壹號！

山區兒童就真

Rich羽！！！！！

98已靜

己死

已*

Nein

啱啱訓醒

啱啱喺旺角打完機

咩機

jubeat

㩒撚到手指骨節炎

打咗六年都冇事

淨係試過中學立人部ipad嚟玩

未夠秤入機舖果陣就係打ipad同去西九龍中心打

嗰個咩十六歲以下機鋪？

係呀 D制勁廢

早幾個禮拜去完好似冇咗

依家西九少咗好多mk妹

認真咩

以前西九mk過mk㗎wor

I mean部機

矛了
Sad

唔好見啦

咩事咁睇唔開

屌
我今日見到條友鳩下鳩下影條輕舟
原來柒b黎
好撚靚仔

集體聚會來

有人正皮

呢啲真係無得避

係我俾嘅

真？？

梗係珍
98有邊個佢未見過

咁又係 我成日見到你添

一起走過未來的日子

yes
成日陰啲陰啲笑以為我唔知

我習慣大聲笑
哈哈哈

噢。。。

禾刀屎

咁咪好開心？

U two on9 partners

重有成個月先完final

5月7就完

ust adore

咁點？

串

5.7interview 5.9有offer就9考

Sembreak繼續翻工 希望一個月搵到四千

首歌同套作品反差真係好大…

羽中咁早嘅？

病咗都唔休息

你又咁早？

翻學
大家都咁早

返工
屌好撚眼瞓

present

大家咁早起身既

喺圖書館入邊 啱啱知天光

屌你老母

高速公路有人炒車

遲撚咗成粒鐘

邊忽？

北大嶼山公路撞車封兩線 入機場車龍一度6公里

Me準時！

原本遲半個鐘
變一個鐘
媽個b

一陣又收warning

致員工 美極老泥？.0
因經常遲到而即日炒魷魚

驚閪咩
都就唔做

似個叫大信封喎

有咩打算

瞓醒答你

遲到仲要瞓教

其實如果有份工可以訓都幾正

Me星期六可以

有個咁懶嘅妹真係短幾年命

宜家其實你翻咩工

原來it9有呀妹

屙佛屎

好撚垃圾，又懶又西脾氣

文書？

港女

最主要係好自私

唔會理下人地感受，行多步做多樣嘢方便下人

永遠唔肯付出，慣咗人地對佢要好咁

寵壞曬

畀佢激到而家連屋企都唔想翻去

小小事都唔肯做

你當係啦

唔屌唔鬆化架喎
不過會唔會反思都係一個問題。。

好聲好氣講唔聽唔改

鬧佢仲串翻我轉頭

我而家真係唔知點

如果係我 我一定堅持到底屌9佢
老母我都照屌

之前慣左有工人姐姐幫手？

屋村仔冇工人

做廢ching

點解我聽開啲細妹都係咁

泥b what is ur lunch today

未食

屌係咪食

Me譚喎

食狗糧

冇嘢食牙！

咁你自己食

臭泥
你食乜鳩

求其食算

Wanna john me ?

撈

Fuck boy
Fuck u

Fuck u too

2018仲有人食譚

屌你想食乜 我未入去
睇下打唔打動到我

但我見話食譚就買咗飯-.-

屌你老母臭閪
老泥真係年度戇鳩人物
戇撚鳩
屌 我食譚！！！
儡食屎啦

我見你咁堅持譚-.-

你幾時死？

莫生氣我的朋友

不負責任 冇口齒 唔係男人

下次啦
唔係譚咪得

食呢個啦

Ok then 潮樓

喂咁多謝你先啦

下 你請啦

Final啦

今餐真係唔同你客氣喇

你都戇鳩
你放我飛機仲唔食

下禮拜六我放假btw

👍🏻👍🏻👍🏻

👌🏻👌🏻👌🏻

Noted with thx

森77哦

你噏乜！

柒巴一定係期待咗好耐先會咁嬲

Yes 好想睇一個咁鳩嘅人真人係點

生氣氣-.-

😳😳😳

你地兩個差唔多啦 一定好有火花

我同你都有

等炒

蒸健康啲

Xd

七點幾先訓得著
而家又畀樓上鑽嘢嘈醒

烚最健康

炸最好味

羽中小子住哪裡
讓我大媽跳舞嘈大家

養生之鬼

慢煮仲正

一早死咗點養生

有冇人陪我吹水
好悶

有咩傾

冇
喺spodify聽緊米津玄師

Lemon

聽SEKAI NO OWARI

而家先發覺你個名係Lemon第一句歌詞

聽翻米津版砂之惑星覺得好聽過初音版 把聲同個旋律夾D

好鐘意春雷同灰色與青

呢排視力好似大幅下降咗咁

戴眼鏡好似冇戴咁

發生咩事

近視深咗？

咁突發㗎咩

愈嚟愈深了

呢幾日望少D電話 如果冇好轉就驗吓眼

發覺主要係左眼睇唔清

rip

我上次換眼鏡叫佢配一樣度數俾我
唔驗眼
戴咗年幾都冇問題
成日覺得佢同我越配越深好似呃鳩緊我咁

真係去驗下好喎 好大件事喎聽落

我有隻配深咗成日搞到成日眼痛

Yes！！聽聞配深搞到眼球肌肉唔好！！！！
近視會係咁加深！！

宜家呢副係egg
其實唔錯

rich ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好貴好肉赤

How much

想配翻副好啲

我懷疑呢副係因為個鏡片同個框唔啱

右眼冇事因爲塊鏡片好穩

但左眼唔清，塊鏡片鬆到好易拆到出嚟⋯⋯

去邊買好，而家嗰副就咁喺樓下配，覺得麻麻地

呢間點睇

驗眼我去poly
買去glassique算

屌
今日輸左身家

我都想去呢間買副平平地玩 不過未去過呢間

可能螺絲鬆咗

唔係咁抵
除非你每日換一副

我本身度數都勁 如果又搞整薄 一定又貴到爆炸

工欲善其事 必先利其器

買副冇螺絲嘅

平平地有咩推介

羅湖華僑城

第二日就盲

咁咪唔使戴眼鏡！

排斥

餓

唔係喎 有fd試過去大陸配又冇乜野 仲要幾靚

邊個

你哋

？

我冇眼鏡戴

Dllm🖕🏻

我就真係DNLM啦

你咁粗魯做咩

其實我平時份人唔係咁㗎

係因為見到你先控制唔到自己

愛

成家得我冇眼鏡戴

我係畀人執返嚟嘅野仔

首首歌都Set咁高Key做乜啊

你老竇前世做錯咩

點解拓海喺海邊車完隻臭g返屋企
隻臭g要跑住走？

拯救墮落嘅世界

完啦屌

冇好過

完咩？

人類唔配有我老竇

No head d

早啲瞓聽日返工唔好遲到

why

放假
睇大賽
爽！

有咩好

咩大賽

精警

馬？

冠軍賽馬日
三場g1

Loop到唔精警

Yes

老泥戶口
28/4 $200
29/4 $0

咁就要跟住李天命嘅思路藝術去諗
好快就會有話題

$8.5 btw
都未入錢

屌你真係有
cls
屌
你真係用嚟搵話題
你真係不得了

回頭是岸

之前補習阿蛇係咁吹奏
跟住買咗本
之後墊咗幾次煲底

同輸身家嗰個講

你搞到我笑咗成分鐘

特登入黎比膠老泥

有咩好笑=_=

乜春

究竟老泥童年發生咩事
先搞到咁

俾女hurt

u 開 la

等緊你

操你媽b來找渣484

修島風係你haha point低

屌 聽日梗係睇吳婉芳啦

老泥搶人1001

唔搶呢邊

佢都唔入場

你點g

老泥 屎忽鬼！

見到咁多97人入嚟

就知你得罪人

抵喇

搶嗰邊唔使開
依邊要
懂？

秒懂啦

條氣唔順？

明明老泥都97

咁點

屌你奶又失眠

有心屎？

時間尚早

夜瞓撚

成日都咁惡對我

有時會早到五六點先訓

知唔知點解

好想好似你咁健康

咁早訓第二日就睇唔到馬，然後就唔會洗錢

睇到大場咪得
其他冇所謂

好撚精神
屙拔甩了

唔好訓
普通人去到三四點就會頂唔順訓著
試吓唔玩電話一陣

講

打緊g

5g

Play9me

U2

When

屌你老母
好撚嬲
500幾咁就冇左

自己諗

笑4
冇人叫你玩咁大

諗唔到

噢

等你講

88

早抖

等你聽日帶我

我聽日睇咋喎
冇度過

同我講做咩

...

邊場呀屌
幫你望望

小器

不買了
冇錢

笑4

你咪知咗囉 小器

乜

冇嘢

=.=

一路都唔記得講
其實我老竇係做馬經編輯嘅

羽中爸爸請教路

邊間

好似係早報

冇睇過

[url]金正恩：在寅，我要射了 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
@將b

唔是雞腸嚟咩

利申以為南華jo bo

。。。

這三小

陰功 泥B五點都訓唔到

你好早

係未訓

Same

喺library

造紙？

入咗爆四聯盟

又黎啲痴線野

滿足你未

估唔到有人寫咋

石原b黎左hk

依家係我屋企

..

[url]孫慧雪為食煙解釋 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

「寵，人家想你好久了！」
呢句真係錦上添花

屌頭痛4

打機唔訓教嘅結果

冇嘢做咪打g

啱呀

教我唔失眠

翻工唔好訓

有心屎?

今場連利g星，翻身機會

一嚟就咁harsh=.=

yes

What

點解生得咁樣衰

下 聽聞你食女無數

唔想入300

幾時dum撚咗隻耳仔佢

上樓機會

Mean
一陣輸撚到你仆街

濟睇都豬 ?

未來有輸冇贏

睇馬不賭馬
睇來幹什麼？

修島風你切開係黑色

欣賞

call me黑色將b

on9

今個po推得咁快

老泥喺度

你第一日識佢？

人生攻擊

Nice to meet u

有冇受傷

我地嘅行動 泥破38有冇問題

im fine ty and u?

又乜春

行動繼續！

I go to school by bus and u ?

me2 and u?

收到

me3

屙拔甩了
屋企冇人
麥麥送算=.=

Dllm

凍撚茶走冰同我加冰

執柒咗佢啦

m記已經只係打個和 良心企業
唔好要求咁多啦

濕米唔記得叫牛油
想4

人生木22

唔落更好食！

好寡

Armarm行落去買完

Armarm先g有18麥樂g嗌

乜嚟

你隻眼
雪糕囉

dum撚咗隻眼去啦

I mean怎樣的雪糕

請你注意自己言行

???????????

那不是我
請不要含血噴泥

很白很滑的

你指鹿為泥

Why咁嘅牌子

放肆

其實係雀巢 佢出翻之前包裝

又懷舊

莫雷拉柒到

大家早晨

晚安

J2做88瑩火蟲

好撚眼瞓

88美極老泥

睇黎係催淚片

下個畀炸彈炸死就係我

未睇過咩

細個睇喊撚到戇鳩

劇透？ 利申冇睇過

唔怪之得而家咁戇鳩

搵到原因真係好

驚？

驚啊

冇 宜家一路睇一路食飯

=.=
1830食飯

你錯 係1800

又養生

睇就唔京

要實飯

實住睇=,=

眼淚送飯

出咗街街實飯飯

mk

g持

u2

Me at home

節子

節子會唔會釘架

唔記得點釘

fk

好似餓死

已經死咗

睇睇下比老母轉咗台

後面先虐

已喊

咁快
我都未喊

呀妹就釘嗰到頂唔住

喊緊btw

最後嗰到

仆街冇睇

劇透咗

sigh心情難以平復

爽嗎

上網search個劇情
痴線

想睇

armarm睇銀河守護隊

Wif nui
Wuuuuuuu

喺屋企自己開嚟睇

Ho mk...

又mk

你知唔知mk點解?

U

on9=u ?

睇梗爾冬陞套人民英雄 狄龍好型呀

你又俾啲00後笑

1:17條女點勃都係柒㗎啦
勃你老母咩

係好撚柒
而家啲mk真係唔多電

勃到中間分界

笑佢老母呀

聽國貨城

弱能兒童
Q你老母閪呀我

Sorry激動咗少少

明明我係玩msn

下 你不嬲都係咁

我仲有聽鄧麗君

已習慣

好想用你部電話聽歌

震到對方lag機

都話我用ipod

原來你鐘意震

你出街著喇叭褲?

我唔知你講乜

shadow queen

真係有條
潮流翻咗黎

出街去開尖東?
夜晚落大富豪?

me mk only

mk妹

98=mk

no only u and 老泥

Mk話人mk..,

我們偉大的毛主席曾經講過：你一隻手指指住人 四隻手指指住自己

妙句

其實睇復仇者聯盟係咪潮流？
好好睇咩

珍

唔明有咩好睇

有fd問我睇唔睇 我話我第一集都未睇
點睇第三 佢話佢都係

Gun wind

Best on a Sunday night

要睇咗前果10幾集先睇得明avengers 3
利申 啱啱二刷完

最正係睇咗一次之後
第二次入戲院睇可以同隔離分享

當popcorn movie睇

利申 未睇

仲可以同fd討論劇情

就咁睇都ok嘅

你未睇
咁我識做啦

今日嘅每日一歌

早

又要溫書

遲大到

抵

禮拜三
估惑贏鳩梗

等你贏大錢呀

狄龍真係好撚型棍

同我比仲差少少

zhen

who

agger

正皮自己補一補血

itc真係幸福

我以為你講普通話

谷歌

5sick

垃圾

i am

知道點解自己冇得升未？

有人追住老泥負皮

唔太想升

應該都係97啲傻閪
no offence btw

no offence

冇大志

美字頭係咪老泥

講完no offence 好似好似講乜都得

泥b有sp

e.g fuck u, no offence

Yes
將b is臭閪
No offence

長知識了

yes
畀人發現咗

假的

It9靚仔到
濕哂

肩哥啲fd

扮
留精不留情！

精闢呀呢句

遇虎了
molamola

屌
笑到我肚痛

痴撚線 好撚熱

除衫

求介紹！

著咗短褲翻學
之前一路著闊腳長褲

me今日闊腳褲 好通爽

點頂到。。。
咁熱

熱4

uniqlo有隻家居闊腳褲好薄 好通爽 好似冇著

將BBBBBBB

yum

原來你鐘意唔著

佢係我愛人
not sp

icic

凍到= =
飯都唔想落去買

煮個麵你食啊？

想食你

又想cow小妹

G

No offence btw

Ok 冇晒事

屌你老母死全家

No offense

on9
no offence

茶字典啦

其實s定c

係咪又係英式美式

唔查
唔想面對現實

老泥係啱

依啲係咪叫衝出嚟柒

見識少嘛

對唔住囉

終於完sem喇屌

讀多啲書啦

係時候上機去玩了

惡4

讀萬卷書不如食萬里望花生

細數香港九十年代最索女星！！！

中間笑能4

Cringe

屌 其實未考final 仲要造紙

林憶蓮係咩玩法

入去係睇近照

王祖賢

咁就唔係完sem啦

之後剩係翻兩日嘛

喺hellhall執嘢翻屋企搞咗成個鐘
下年唔住

我都係
星期五就考完試

每日來回都好chur喎

點都唔夠喺hall同班唔熟嘅人強行一齊住咁chur

終於分左手

當識新朋友囉

有冇人忘記了我

我太毒
申請hall嘅期過咗
再下年先算

我咪又係毒L

無

恭喜

Hi

你係邊個

屌你

心淡

啲人改名改到如同投咗胎

俾啲歡呼聲黎聽下

IT狗

⋯⋯

獨自去偷歡 我謝絕你監管

it9成日改

唔滿意？

艾粒將寶

我仲著緊長綿褲
會唔會好痴線

牛仔褲
又真係幾熱

差唔多
今朝仲著緊外套

有個女仔問我係咪暗戀佢
咩意思

想叫你唔好纏住佢

係咪誤解你溝佢呀

女仔：死毒撚死開啲啦

屌

毒撚最忌有自信 ？

跳樓了

雞⼁乛⼀⼁乛⼁⼁

。。

連登=垃圾

大家暑假有咩做

咩意思

做垃圾

我暗戀你老母

有冇人識

俾人發現咗你搵sp?

應該就改得名，叫咩好

又改。。

本身已經係

都話架啦

分手總要在雨天

唔識筆劃？

出唔到我隻⼂⼂乛乛

我屌你個閪

係咪咁撚廢

wt7usay

字

on9老泥

你出精咋

人格謀殺

報驚lorrrrrrrrrr

Gon nui...

呢兩條友真係幾好笑

開始考試了，決定潛一排水
希望冇人掛住我

幾時完

9號

張全蛋4ni?

加油
利申 星期五完

屌你
後日考philo

5月23完 池巴引發起我潛嘅欲望

一齊潛
順便可以避開吓柒巴

考緊試

日日打機上連登

溫完都唔係好明

how abt itc?

啱！

243完全唔知佢教乜

上youtube補緊印度佬堂

Bb改名叫我愛itc

夠啦

又係到撚狗

呢個名盲都知邊個

係咪情侶都鐘意放閃光彈架呢

想屙殊殊

好難唔放

長安

有fd搵我wts okay？

宜家off啦 898。。

偽毒將b

多歡

下

聽日又話要散

咩叫多歡

上

多friend

邊度鄉下?

你娘的

惡

Hi...

死機佬

我垂直

你條丁就垂直

有冇方法唔用iTunes 入到歌落Music App

冇

有
用安卓

對！

有請安將b

安將首領！

帶領我們前往和平的未來吧！

來！

直接拉首歌入itunes再同步咪得

我又諗翻起篇文

寵

佢會同步其他嘢

例如你入完歌再同步
你itune有a b c依啲嘢
部機有e f g
佢一同步部機就得返a b c

屌佢老母閪

Sorry講咗粗口

仲有用另一部新電腦同步
係要由零開始(好似係)
濕9
禾部ipod就是姐樣

搞掂咗

點搞

開個新Library

將本身個Library 嘅部份歌拉入去個新Library

可以任轉

開畀屋企人用嘅，因為我個Library 中日歌都有，我執走啲日文歌先再幫佢入

可能我每日都會自動同步
所以無呢個問題

巧想出池
池b大神救救我

Jm9

文在寅：特朗普應該獲得諾貝爾和平獎

不是夢

別人笑我太瘋癲

我笑他人看不穿

Venom好似幾正

Who

又係漫威
佢冇咩超能力

少睇漫威
但隻嘢好撚型

Me都係鐘意iron
同埋銀河守衛隊隻racoon

鍾意鐵？
冇睇guardians

Ironman！
Guardians正！

Eric kwok係咪純粹屈有錢
你正啲

跟唔上潮流 唔知你地up乜

點解你仲未改名嘅

mola mola

又flirt

Why

老海鮮

flirt埋你老母

On99

Lalala

筆鳥
我唔要個廢柴老竇

要peter保障啲

Seems不考

孝*

Yes peter前途光明又上進
唔似老泥

想考咩？

小學雞

學你

勞動節啲大佬都上班
搏乜？
知唔知阻鳩住我打機

Dllmlcfh

公司俾錢你打機？

Wt is lcfh

練習

5g
用唔用得

唔得

偏要用
#任性

你嗰份咩工嚟

工作內容：上連登，打機，賭馬

仲要問點解冇得升

#hongkonggirl

但我冇問過點解冇得升=.=

#好型牙

我dream job

男人最大嘅夢想就當然係食軟飯啦

灰色與青真係好正
好想課金用spodify premium，但係除咗米津玄師之外spodify好似冇乜我想聽嘅歌

小妹都想釣金龜

勁好聽

每次聽都會un腳

ching識貨
都係鍾意佢啱啱出道個style 多啲

中國紅歌會北韓車禍 傳死者中疑有毛澤東唯一嫡孫

見到手字笑咗

佢手字小一都不如

佢講野仲濕9

同老泥有得fight

笑死我

ಥ_ಥ

我係00後 你問我答

聽腎仔
清泉

似假膠

我都係清泉！

愛回家真係好戇鳩

唔識分了

你走啦
最多幫你頂住

?

事實=.=

好似你咁

只有安凌先睇

it9溫好2430未

佢訓了 你2100點

我上個sem讀咗
今個sem嘅2100真係癡線

it9好串

上台攞獎喎

依家啲IT9係咪個個都串77

咪又係比我食住

認真 日日比佢閙

打情罵俏咋你地

No真心閙 閙到喊
佢好悪

鬧咩先

係凌安
但係只可以FF

。

心諗做乜鳩咁都有通知

夠了

做乜鳩個個唔weak

miss u

買衣架

唉 就20 個樣仲係好小朋友 尤其同it9一齊 似兩個中學生
仲有兩年大家都係要翻工 會開到98(???) 個標題又係點

成20歲 入機舖都會俾場務查身份證
以前喺補習社返工會俾家長同學生以為我去上堂而唔係教人

咁快諗之後嘅嘢

冇㗎喇收皮啦

有冇人去過丹麥？

旅行?

你都成日鬧我

食過丹麥嘢

咪係，趁後生玩開心啲啦

係旅行 一條友

一個人旅行，正

幾多日?

油畫繪一半 台詞寫不過半

我都係
入馬會會比人查

我返小學冇問題

我呢啲1898出個街都俾人話我後生過啲30後

去interview 好驚

又intern?

3

Yes 因航空運

去Copenhagen 記得買Copenhagen Card
如果唔係車費就會幾貴
一定要坐canal
Opera House
美人魚像
好值得去

都唔會點坐車 不過都唔該先

租單車?

行路 去啲地方都係圍繞個火車站同新港 慢慢行好快又一日

衰咗未

何其黑心

關心下jeh....

佢話請。。

煙腸之鬼
食兩家茶飯？

我唔知做唔做
佢話7000
但係淨係入嘢。。。。

位家嗰份呢

80/hr 都差唔多
2days per week

好似好鍾意入嘢喎清

屌你老泥
我就係嫌悶先想轉

然後都係入野

所以我諗緊做唔做
佢叫我聽日覆
點睇！

👀

下個更可愛牙

唔好做囉

冇人覆我了
得佢

泥b請我ok?

都冇問你=.="

我都係入嘢
爽

咁你問邊個。。。

唔悶咩？

佢悶？？！

你覺得呢

咁又係
公司=遊樂場

問米

老泥真係大戇鳩

又關我咩事。。

改完名未?

更新咗

有咩唔同

Ui靚咗
新系統

仲有冇咁鳩

成熟jor

原來今次更新加入講笑話功能

威力強化版

是咪睇完李力持「真係笑話」？

秒

講咗要深潛，做乜又召喚me?

我學曬柒b啲衰野
好似出唔到池

我冇女可以介紹畀你，你都係另覓高人啦

唔需要介紹

但佢冇衰嘢

衰個樣唔夠浪漫

得你係姐

泥b保護我
滾動了

我冇衰嘢

新感情線
老泥 柒b

Yes佢好man 又成日氹小妹

1001

好遠

幾靚

每日一歌

我地幫你1001

覺唔覺佢好靚

覺

考試冇去算唔算完sem

癲

聽日又考
星期一second in 以後26k定乞食睇今次

26k
分分鐘高過it狗嘅人工

辛苦工 付出幾多收入幾多

cls！！！唔驚要再讀過個course？

病到西迷，希望有得補考

記得攞醫生紙

exam先黎病都真係幾麻煩

it狗付出同收入唔成正比

要翻shift
要掂屎
唔係一般人頂到啲屎味同鐘意生活節奏咁亂

家家有本難念的經

份工人工ok 做得開心 有滿足感就ok

護士姐姐？！！？？

仲諗住你地會1001

未 過咗first in
下星期一second in 有小小驚

泥b都未出現

你in咩
Nurse programme定真係nurse

緊係programme

老泥logic：同女人講嘢=厹

仲有

女人=雞

咁伯母呢？

雞

咁老竇係邊個

I mean佢屬雞

又俾你兜到

等老泥

老母話佢fd個女讀完護士一出黎就28k
利申 it狗fg都係17k

Who want 1001

Who want?

Nobody want?

1001!

???

Not me